我個frd是咪gay佬

有時行下行下會拖住我隻手
問佢做乜柒
佢又話啲女仔都會咁 代表好frd
我當場屌柒佢on9

明顯啦

屌你老母

唔係呀

咁你食狗屎啦

應該唔係，下次試下約返屋企一齊飲酒

咁你呢？

我想問下 我個朋友成日同我講會保護我
佢會唔會都係gay

要含過先知

gay咪仲好 中出不會懷孕

大鑊 我個fd都是咁
佢叫Jxe....

你含下佢睇下會唔會扯

唔好亂食朱古力

男人同女人點同
如果打下屎忽都仲正常嘅，
拖手就真係...

Ys

我鍾意女人
但見到某啲肌肉型男都會有feel 但唔會係愛

唔會
叫佢睇少啲動漫 死毒撚

中出你ok?

巴打小心

有咩feel？
會想俾佢地屌屎眼？

唔係話要歧視乜乜乜 但真係接受唔到

不了

想試吓一齊打飛機 互摸吓咁

您咁試起，又好似真係幾正咁

講起

不過都係大波女正啲

正常社交禮儀

大胸男人呢？
48寸 胸肌

啱呀，互相幫助先係真朋友

哇…

睇字都扯扯地？

扯唔起 好重口味

你問下佢可唔可以幫你含

我有個Friend又係咁..似女仔
我通常都比佢拖不過要係d屋邨..少人d既地方先會咁

佢係我最好朋友又唔想hurt佢
佢試過話同我練習kiss.. 我都應承佢
鬼叫佢可愛似女仔

可能你先係gay

普通友誼

接受唔到

巴打睇嚟同佢真係好frd

通常射完先會推開對方

有個咁嘅FD都好似幾好

巴打有經驗之談？

無乜，無男人話過要拖我含我
都係聽返黎

無乜 即係有啦…

你話唔再提果晚我地啲野架喎

？？？

請善用....

正經post

話正經post就係正經post咩

無人睬你

唔需要

on9,十成啦

10成10,仲洗問，你都多餘喇

一齊食催情朱古力試下

會唔會練練下變左黎真

如果佢話要練習扑野
你會唔會應承？

無諗過 但如果熄左燈佢自己放岩位我係到un
得閒kiss下(之前練習過所以問題唔大)
應該唔算扑野吧 ? 我接受到咁樣

人一世咩都試下:

未必係
搵次你同個frd去飲吓酒 就知係道答案

pmed

試咩呢

我同我fd都係中上樣 佢似女我白淨正太所以一齊做先覺得唔嘔心 你咩樣

ok wor

可以介紹我識?

利申: gay

幾肥

哇

做你女朋友咪好正

如果係女性一定會覺得你好正

你對異性無興趣？

去廁所有冇昅你先

屌，唔係仲要問呀，一拖果下就開佢波啦，除非你都係姐

唔知佢咩事
嗰下都已經o咗冇反應

變左gay佬搵sp post

黐線,拖手都gay
唔通一齊睇av互相打吓J玩吓69又基咩,2018喇

有無真係試過先,玩埋69仲正

一齊結婚就真係GAY啦
一齊69 打J 最多叫做Naughty

但你ac 係女⋯

小妹係紅巴

THIS

拖手邊係gay呀

我都畀啲人搞到好亂…

唔射嘅入去嘅話應該唔算gay

有次同個gay佬一齊放學 搭地鐵用隻手旁住我條腰 好似俾人非禮緊咁

巴

咁痴線

又多人又反抗唔到 個次之後終於知啲女人俾人非禮係咩感受

把握基會、基不可失

比心基💚💚

係,唔通玩飛機杯就叫戀物咩
大家朋友一齊解決性慾有咩問題,又無感情轇轇轕點樣叫gay

你是叉燒 我是白飯

能成為密友大概總帶著愛呀

好撚嘔呀gay佬

咩搵咩

有預感呢個post會令樓主發現自己其實係gay

唔係咁恐怖呀

係非禮呀非呀仆街

Oh, oh woe-oh-woah is me
The first time that you touched me
Oh, will wonders ever cease?
Blessed be the mystery of love…

拖手真係好平常 我平時同班frd打完波都會一齊沖涼，入camp幾個人瞓同一張床，完全唔係gay

唔撚同啦
試過踼完波十幾人得兩條喉沖
我都試過四個人一齊沖
但拖手真係gay先會做
男人最多咪搭膊頭

咁格劍呢？

啱呀
拖手喎

每個男人心入面總有一座斷背山

但係你冇縮

Gay test fail

佢根本就係gay，請善用。。

肯定因為你傾國傾城
bb你去咗邊呀？

唔算扑野啦
咁啱你又除左褲
咁啱又扯晒旗
咁啱又意外滑入
咁啱佢又係度un
咁啱你又冇反抗
咁啱你又keep住屌到射
一連串巧合 唔算gay
你接受到咁樣但又接受唔到自己係gay

茶樹菇bb

有冇咁巧合

管家婆

根本樓主都係隱性GAY

呢個世界無人可以話你係GAY
除非你自己認
如果佢真係想 會令到佢開心 會令到佢面紅
咁我入去放低自己條J 攪到實一實咁UN佢 係入面白日夢遺 我覺得都係友誼= 你示好姐

咁都叫GAY 真係無野好講

屌你老母 我當你係frd先拖你手 你post我上黎？

屌你老母
男人老狗拖乜柒

你同個男人扑野依個行為已構成gay啦
你可以心理一直否認自己性向
但係同男人扑野又有反應
身體上已經gay enough

你條仔呢？
散咗想同呢個

起一起底樓主又開BL又開GAY討論 post 假膠

學術性討論

其實你只係過唔到自己嗰關姐
一齊去旅行 夜晚食情趣朱古力

拖下攬下都唔得

社會道德上唔容許同性戀

非基機會率：0%

This is

我開頭以為上面班人講笑
點知睇睇下好多都真係想試同男人做

連登到底有幾多隱性gay

瘦仔好撚正 啲腳又幼又長
利申 非基

明明就想屌佢老豆，扮咩啊

有咩問題, 又話男女平等
我成日拖我個fd 佢都即刻鬆手 明明我當佢係best fd

樓主 city ?

其實同男人扑野係爽好多，大家都知條J同屎眼點玩先最舒服，你同條女扑，淨係教佢含都有排教。
只要試過第一次，你永遠唔會再想屌女

師兄扑過仔？

人一世物一世, 乜野都試下

約去浸溫泉, 睇下佢有冇扯, 有扯就順理成章俾佢屌

畀人入有幾爽？

咦！有興趣呀清？

腳膠

好奇吓啫ching

比心基

我唔直接同你講 你拖下我隻手先

有咩問題？我平時都會咁

我想嘔呀

其實樓主根本知
驚得制唔敢認

根本好多人都好奇想試

細個同個gay friend kiss過，又俾佢含到射， 之後咪又係正正常常鍾意女， 趁年紀細咩都試下有咩壞

試完返唔到轉頭點算。。。